---
layout: "comment"
hidden: true
title: "2557"
date: "2007-03-01T22:11:54"
uploadBy:
- "Harald"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Tja, genau weiß ich das leider auch nicht mehr. Ich vermute mal, dass die schwarze Grundplatte mittels Schneckentrieb abgesenkt werden kann.

Gruß,
Harald